# novel

- title: みつばものがたり
- title_zh: 三葉物語
- author: 七沢またり
- illust:
- source: http://ncode.syosetu.com/n0388ee/
- cover:
- publisher: syosetu
- date: 2019-03-07T16:43:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0000

## illusts


## publishers

- syosetu

## series

- name: みつばものがたり

## preface


```
どこからかすっ飛んできた少女みつばのなんちゃって戦記？　高貴な家に生まれたけれど、何やら事情がありそうで。なんやかんやでいつの間にやら士官学校送りの刑。そんな感じの少女の物語です。いっぱい遊んだり戦ったり政治したり死んだりします。
なんちゃってなのでおおらかな気分で見守ってください。ねじがすっ飛んでる人たちがたまに出てきますがそういう感じのお話です。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- オリジナル戦記
- シリアス
- ハイファンタジー
- ファンタジー
- 女主人公
- 戦記風
- 残酷な描写あり
- 異世界転生

# contribute

- 雪拉的禮贊
-

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n0388ee

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n0388ee&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [从极星飘落的少女吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E4%BB%8E%E6%9E%81%E6%98%9F%E9%A3%98%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%B0%91%E5%A5%B3&ie=utf-8 "从极星飘落的少女")
-

